（當班警）搣女下屬臉部兼捽耳珠，警長普通襲擊罪成

男警署警長被指當值時搣女下屬臉部及捽其耳珠，並拍打女下屬臀部，被控普通襲擊及非禮共4罪。案件經審訊後，警長今被裁定三項普通襲擊罪成，他獲准保釋至本月19日判刑，期間取得其背景及感化報告。

當班警開始發力

撐警聯盟撐邊邊好

打和啦。

成個秋官咁

屌我都以為係

成日打pat pat , 拍你籮友好嘛?
塊面珠搣下又錫下

有秋官摸你，已經好畀面。

條女都唔識珍惜機會

啊sir做野唔洗你教

啊sir搣你面豬唔使你教

張相影得咁型

撐辱警罪人必自侮………

阿SIR摸人個PAT唔使你教

屌有秋官把聲

ching邊間教會

我今朝同個師姐喺差館周圍蒲，
我話畀我摸下心口實有好前途，
佢話好好好， 然後唔知點算好。

交稅俾佢摸人